Oasis

頂 好鍾意佢地
Beady eye冇以前oasis咁正

shut up I'm the best

有啲歌都好撚正

sitting here in silence on my own..........

爛仔ban

中意noel 多d

then get the fuck off

I'm just a fucking Rock n Roll star

then masturbute on ur own

best song though ,

but i prefer my songs

two shits now together fuck me
but they didn't know they are shit ,and I'm the best

其實呢首歌我都好鐘意
另一首好歌係who put the weight on my shoulder

好有feel

你搞掂返你把聲先啦

listen to my new single

綠洲合唱團

上年睇左potato live
好想要liam

this summer, jp
come and catch me

I'm feeling supersonic
Gimme me gin and tonic
好正呀

Whatever

曾幾何時都好鍾意聽

Stop crying your heart out ~~

Catch the wind that breaks the butterfly
A crying rain that fills the ocean wide
I tried to talk with God to no avail
Calling up in and out of nowhere
Said “if you won’t save me, please don’t waste my time”

唔知點解有好強感覺

無得頂

最鍾意呢首

好撚好聽

點解依家唔鐘意？

係唔係想打交？

stop crying your fucking heart out !

for the England football team !

cfu 都鍾意英倫，仲以為你剩係識交人食袋底泥添

falling down ~~

Oasis 啲歌唔知點好有感染力

同大家分享下我嘅古

屌未撚打完

同大家分享下我嘅故事

本來我由細個到f.6 都系on99 咁過日子，做緊人哋，老師所講嘅乖仔

不過自從發現Oasis , LiamGallager 後，我發現我搵到自己，搵到我個一直埋藏係我内心嘅性格，我搵到我自己一直想要嘅音樂。

跟住落黎啲日子，我做番自己，周圍屌人，變得大膽咗，屌鳩啲自己唔鍾意嘅人,insult 人

who put the weight of the world on my shoulders?

im free to be whatever i

轉左口味聽厭左
有冇好介紹啊咁？

Blur